唔好拋低班手足

今晚有好多手足比人拉左 每一個都要救架 一個都不能少

見到好少人提起 好擔心 同埋今晚之後一定會繼續有大搜捕 今晚有出現嘅都要小心

大家記住keep住跟進所有手足嘅case 唔只今晚嘅 之前比人捉左嘅 都要一一跟進 唔好拋低佢地!

21號好需要人，真係一個都不能再小

今日商場其實已經救左好多個